變色藍寶石頸鍊邊到有得買？

早兩年前係日本東京買過一條頸鍊
粒石係唔同燈光下可以show 唔同顏色
我果條可以出藍色 紫色同白色

但前排女友唔見左 想買過條比佢
有無人知香港有無得買？

見過天鵝牌有出 唔知您係咪講呢種